# Gulp - assembly, contains the necessary settings for quick launch 

внимание, эта сборка под **gulp v4**,  сборка под gulp 3.9 тут [gulp-html](https://github.com/abyss-soft/gulp-html "переход на репозиторий") 

-----

#### Сделайте ` git clone `

#### Смените директорию `cd gulp-html`

#### Запустите: `  npm install `

#### Запустите ` npm install gulp -g `

#### Для начала работы и написания кода, нужно дать команду   ` gulp dev`


*Все, автообновление работает.
При редактировании любых файлов, браузер будет автоматически обновляться.*


#### На JavaScript можно писать, используя синтаксис ES6


### Команды для запуска:
- **gulp dev** - осуществит сборку проекта для РАБОТЫ, с MAP-файлами
- **gulp build**   - осуществит сборку проекта для продакшена, появится папка "**dist**" уровнем выше (ее размещаем на хостинге)


 в папке **app** - находятся файлы для работы. Именно там **их нужно РЕДАКТИРОВАТЬ !**
